支那：要是我們沒派專員，那13個泰國人就完蛋了

中國或成最大贏家

環時實會攞黎打飛機

牛逼死了